上網睇片根本好多時自己人多過D狗幾倍什至幾十倍

可惜，大部分人都係圍觀多，唔好話進攻，就算圍返班狗叫囂到牠地敗退都好。

一日唔可以反圍班狗，一日都唔駛諗任何勝算。

之前咪就係勇武反攻d狗
於是佢地用槍囉
用槍比人屌得多 狗仔又怕刑責上身
義士又唔想同槍炮正面硬碰 咪變左打店鋪
而家咪變返亂棍打人
到你反攻佢地又出返槍
示威者應變無對家咁快係事實
所以做完裝修根本應該快速離開
希望陣地果班唔係同一班人
比人起到鐵筆鎚仔好難甩